[PS4]Monster Hunter World[72]新年快樂

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***[/center]
Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

垃圾超心我都有兩粒了

打鋼龍玉半日都唔出

好串喎 用個1001嚟哂命

岩岩望一望成分鍾冇人出聲嚇親我
原來我中左1001

哂命

話說4樓挑戰打完，過一排完左
送左個封龍頭比我
唔知今次會送咩

唔插珠黎講
弓裝點砌最勁？

有咩搞,好悶

上次唔記得打

頭先4格鋼龍場 我無任啦

有請jerry巴

我仲食緊飯 好想快啲完

毒撚之證（麻友）

有冇歷古團?

打熔山龍,有無人可幫手 ?

卡主線冥燈求幫

我想要強弓同強彈呀

ok,我黎

新手想知上位套熔山龍裝可以用到幾時？打到juno完全唔夠抽

利申太刀 神樂I

熔山龍你掛機等到出黎用炮射都贏,唔會輸既關卡

咩泥，有無圖

我個套廢過屎

thx

我屌你老母

琴日打就係打到滅左團

我要去打了 未刷完sf5嘅巴打 可能要搵其他人了

juno

有咩滅到團

2格歷古juno 4場有冇人打
3PRC7MvyHtcr -3

正

還返粒超心珠比我

D飛石

37秒屠juno果套好似好勁

又快左20秒?

開sos

個套無體術印像中

我膠左係57秒先啱

係 我砌左黎試 要有強弓珠

邊隻歷古易有強弓

I have

3格歷戰角龍有冇人打

準備上HR49，係咪最好用個任黎執下馬毛出歷古調查任
唔用依個任咁重有咩任可以出多D歷古

我打隻泥魚出左

係，或者入人地場裝忙

有冇巴打幫手打下juno 要兩隻角整武器

你可以熔山頭加慘爪全套，應該會易打啲

Code

有無人知圓盤啲快捷鍵點save低？成日改完打兩三鋪又變返之前舊果套

下 真係未試過

仲有無人開sf任呀

佢跟你道具箱個item set
所以改完要set一次先好再用

根道具個preset..........你要圓盤連道具一齊save 落preset 度........

搵人加落Q&A la....................

打juno前應該出到用果件武器既半成型混裝，除非你個list係戰紋/杜賓裝

我用盾斧出幾件爆鱗龍+岩賊腳，有高耳感覺上唔太難

鋼龍寶玉刷極都冇 點搞

宜加hr40 係咪仲未刷到珠
如果刷到應該打啲乜

打左今個星期個獎金任務未 有張金票比你換 唔好慳張票

明白了 唔該咁多位

打調查任 易出好多

迴避up好似冇咩用
都唔覺得遠左

其實係紫色既龍都會出珠

終於出咗第一粒太刀英雄石

我feel到一出就會開始一路都出

60粒鐘 hr13

我都有 但無玩弓

開住game掛機？

未hr50 打調查算 thx bro

慢慢打

幫自己個女角砌裝左度右度

有無人一齊刷火龍紅玉

唔該曬 Ching 終於打齊7張

有冇歷古

諗住用迴避距離up+3可以轆到街尾
點知都係咁短

我未出過太刀，全部都係其他武器既

用金票換

真係冇乜用 寧願裝個時間up

仲係咪度

我都係50粒鐘 仲係HR12

出親都唔會係自己把武器

有冇歷古團，救難成日唔夠快入唔到

我用開太刀同充能斧 反而係太刀3粒 斧一粒都無

我勁多斧

今集啲玉易出到爆

出左6粒太刀 之後先去玩太刀

38條屍套無玉

Hr49之前係咪好難出歷戰任？

最易出一定係條垃圾冥燈龍 但佢啲玉又冇撚用

熔山玉公廁黎

賣左好多錢

可以入人地歷戰場到執腳印解，但未夠50hr好似唔會出古龍任

想問個d鬥技大會任係邊度開？姐係報酬有硬幣個d

Thx 咁我衝下hr先

你岩!!!!背甲先係最大挑戰

4樓集會所

請問有冇巴打幫打主線鋼龍

入左

街霸套裝係咪無珠位?

等等，要過左動畫先

唔好意思

pokeman大師
出兩粒寶玉

恭喜

Nvm

估唔到得我幫 打死人咩

好厚血

重開左

等唔等？

推幫打鋼龍

SF任

講完即刻出
新年行運一條龍

SOS?

有冇歷古?

唔該巴打幫手打juno

+1

吸運

唔該晒巴打 有尾了

有無巴打知熔山背甲點拎 刷極都得胸殼

角龍黑角係咪最撚煩既龍

無咁悶既龍

3jGvvZ3ZfhLT -3
3格歷戰角龍 利申唔係好識打角龍

太少龍打其實

你唔用盾就肯定la

用長槍打黑角一枝血水都唔洗飲

有冇探索裝砌法

乜真係咁難出咩 差唔多場場都有一粒英雄

麒麟好難打

-2

黎緊

coming

無損都無法推翻佢地係煩膠嘅事實
最誇試過兩個十連潛

vD7THAnPkRp

唔係難唔難打 純粹覺得佢地好撚煩

尋日尾行左50分鐘 今日開d來打

冇營15

新手想問
而家已經打到三古龍但點解仲係得好少武器可以制作？
玩左而家都係用緊把骨大劍

利申之前未玩過mh同埋返工冇咩時 玩得慢唔好屌

其實打歷戰係咪唔會岀玉？

又話去打牌

唔知多唔多人因為出其他武英雄石而走去玩

會 睇人

巴打唔開營嘅喂

歷古多數挖料易過報酬

係唔出想要嗰粒，其他我大把

有冇歷古團

你不如sos，打到2046

求解答

入左
仲有無人打

三格屍套
三貓

啲武要強化，唔係直接整出嚟

想知護石點開
打到上位都未有護石

有無巴打做好心 開個Sf場

有無2分鐘juno團 想升hr

-1 -1

主線櫻火求幫忙 -3
3HiLNArcbCMZ

有冇歷古團有位

屌你仲升 同我刷大細金好過啦，我返到屋企了

轉返輕弩算

Sor 唔係好夠防

梳我未返到 一陣返

條角龍係咪金冠黎

唔好睇少角龍

唔係周任真係唔想見到佢

巴打去開個15區營先啦

散彈毒瓶真係公廁嚟

我諗住做周任順便刷下廢珠咋

Ok

而家散彈同斬裂彈會唔會彈到隊友

-3

點gun

歷戰炎王 7itijNzuvrWni

有無巴打求其打D上位龍,我想求其砌住一套野頂頂先

有無人?

入人地熔山龍場, 整一套熔山裝夠你打到juno

13 個字母既?

好快手

not me

我斬裂無打到你地嗎

錯code?

有無人知宜家三個活動有咩跌

入人地啲調查算

應該要點開

好掛住satomi巴打

7分屍套算慢 好似係

咩點開 係寫錯左呀 多左一個字 對多次啦

佛陀係唔係到

I'm weak 巴打係唔係度

鴨仔係唔係要刷

7itjNzuvrWni

返到？返到嘅上4樓

帶啲音爆同陷阱

－2

sor呀 唔小心打中你累到貓左

街霸個任要點先有

係咪冇哂

－1 喎

有無巴打可以開街霸任，好想要

又多粒強弓珠

strong back

第3粒太刀英雄石啦屌

開緊營？

屌你老...

差幾多場? 我落去買M記返黎開比你

聽日再打 我開開營先 thx咁多位巴打

強弓係拎嚟煉嘅

yes

發生錯誤喎，入唔到

玩鎚玩到悶悶地
轉太刀定斬斧玩好

太刀既話係咪要達人珠

求sf任

有無巴打好心開sf場

歷戰屍套4格 4TTdEGhL22C2

屌我又買個多yu極同你鍊過

屌主線雙歷戰爆燐點撚樣打
一下鼻屎爆炸貓車

買波動拳先

三格屍套

係咪要sf 任?

屈遠攻

3YpiXKbPzCz4

Sorry 巴打

巴打可否開

禾茅遠攻wo

L圓圈斬重遠

覆錯

有冇巴打

我落去買M記返黎開比你

買左 一陣打到你下巴都甩

上之就係畀太刀害到我貓左
冇位避咪舉盾硬食囉，個太刀圓圈斬後退斬中我

同求，唔該 巴打

Jerry 巴有無最勁雙刀配裝同客製?

有無人一齊刷歷古，有好幾個任

鋼龍位巴打不如練下先，不停引開又唔幫閃光彈

重要3貓

又超心 第4粒了

你想要全攻定點？我有兩三套玩唔同野

識fd有sf save

打左成8個字都係第一次

差3張

可以唔打
睇佢地互片
片到殘就捉

Satomi巴打好人有好報

有冇位

想問啲sf卷打完拎咗次後可以去邊換到套裝？

想玩吸血果個 尋晚見你講到心郁郁

jerry巴一陣打唔打歷古 尾行緊奇撚

五格鋼龍，得3場
有無人打，係小隊

我隻驚都冇超心珠同攻擊珠既
有冇得report

其實打歷古我唔建議用

用常識諗下啦

HR49 麒麟 -3
ubWvGvXF6by

咩係小隊？

有無人想執鳩毛 執完直落打埋

等等 啱啱買完返緊屋企

好啊 不過同鴨巴刷緊大細金 唔夠人我john

尾行一場50分鐘睇下出幾多任先

換番新戰快左

想跟

咁邊套好?

我又入

想轉武

尾行緊 完左任先叫你地 起碼10:30

歷戰古龍點先開到

4TTdEGhL22C2歷戰屍套-1

入唔到

推

入唔到 出error

奇撚鳩毛團 可以直落一齊打埋歷古就最好

可能我掛機 斷左 就返到了

入咗

講起就嬲
尋晚打雙歷爆鳞 已經有人貓兩次但殺咗一隻
打到另一隻去瞓 諗住捉就算
點知我放完陷阱 掉完一完麻玉有件on9雙刀對住鬼人斬條龍斬埋我 掉唔到第二粒
嬲嬲地衝埋去貓第三次

慢慢

有性趣

邊位巴打運貓

執完應該會打到4 5點 有興趣？

有冇巴打可以幫手過 49歷戰奇撚 打極都輸

位巴打即潛咗

新手求幫打主線鋼龍，廢裝唔夠打

巴打又係我

已入 未必打到太夜

2死驚雷你

有冇巴打可以加我入小隊
我係胡迪

原來唔記得入耐瘴珠

又有大金

又係火龍

新手求幫打鋼龍

呢個任升hr都唔錯

Jerry真係好出名 個個都搵jerry

唔緊要 執完一齊打陣

好

你應該好夜啦

明明你先係有女朋友有女fans

jerry巴打打唔打歷滅盡？兩人場3格

你兩個都因為正面野先出名，得我一個係因為負面野先叫做有人講過吓

屌你老母Jason Tse 攪事？

夜d先打 兩人場其實唔多吸引 你無4人場咩？

求幫打

咁你玩bug又真係幾出名既

做乜鳩啊 雖然我大撚把2格奇撚

On9仔k22222

Bug條撚

屌 邊個打鳩佢

冇

5粒攻擊珠 至少食返我5下多yu極先啦

我有好多喎 你一定要juno？

入緊

禾又痴兩場

忍手打

打到咪比你打

歷屍套-1

屌 sorry 我以為套呀龍裝係skin嚟
換完裝之後又冇珠
sorry 唉

你係邊個

我覺得juno係最易打

adam巴好黑仔

卡左好耐，唔該幫打

Sor ... 第二野佢叫完跟住飛過嚟

其實真係冇乜用

打得穿我個盾當你贏

太刀各製強化 應該強咩？

邊個連貓兩㳄

欸...我叫阿俊

美欺 Sim 我再開

你做下其他野先？
唔洗咁急衝主線

仲有用閃可唔可以等佢出風先用

淨返1次

個個歷古都爆哂

我去痴下sf先

入黎一齊執 自己歷古自己執

我有一個 4 格鋼

巴打我開左任 入唔入？

即係要刷下其他龍先？因為我唔見有得合..

另外之前睇主線話啲龍因為熔山龍而改變咗出現地方, 想搵飛雷龍升埋雷刀但搵唔到

執毛？而家返黎

想問吓巴打們我有幾個交貨委託明明齊料都交唔到 有冇大神知點搞

巴打琴日係咪話未砌完？
而家砌成點

執毛有冇位

是的

sor 貓左

巴打仲開唔開呀

有 入黎

3Qvk28WKjEuK

d清排下隊好喎

Y2tbWcGpZyG
呢個？

有冇清陪刷龍玉

跟毒輸巴果個

adam巴真慘

個套好似插左啲勁珠

開

其實強弓係邊招技

有無巴打開sf任

有冇巴打可以幫過HR49奇撚

本來兩下儲氣，加左強弓就多一下

有冇巴打知點解

我都未過 一齊打？
你比房號我。
利申：會一電電死

出左5粒廢石

有冇圖？

麻穴1個 捕獲球2個 邊個賠返比我

隻火龍打到好靜
想嬲既機會都無

我出咗今日第10粒毒瓶

細金

我有個 4格鋼打唔打？

邊個叫你捉

我整唔到又有體術又有回耐又有集中 集中珠得一粒攪唔店

有位?

我又打

閃撚死人咩你地

巴打我又john ok?

但只可以貓一次

森林打

其實想要蠢惡龍同火龍既寶玉

其實我都想拎紅玉

Satomi巴同唔同我打返場
我係綠箭

打

招技個全名係咩

有無巴打開冥燈？

超解完比人打落酸水

定係珠先有？

捉哂佢兩隻先

我而家就係得體術同回耐

無一件裝有呢招技 珠就係強弓珠 招技叫弓的畜力解放

體術耐回其實唔差 不過我近排鐘意玩平a 因為跳跳下我成日射唔中

要體術姐係滑步弓
滑步弓又邊駛集中

sorry

唔洗2分鐘

你排最後 我同你打

發生咩事

唔知咩事

明晒

出左7個歷古 有5個4人3格

當你想招招都用你就想要

你地打緊？

其實我覺得而家個套都ok既
係有時覺得打起黎唔夠痛

召喚jerry

巴打覺唔得啲鳩毛少左

屌

笑死

一野俾佢車死

陰公

仲有兩次

佛陀打龍玉？

唔知有冇巴打有同樣問題 可以解答到

仲刷緊啊 比多10分鐘

我行開10分鐘，你地打住先

無問題

求位

重開game得唔得？

有冇哩咕哩咕打？

冥燈-3

有量值

勁野

3格炎王

有冇人開緊sf5

唔啦 睇下有無歷戰 想刷匠同炮術

玩咁耐街場未試過見人暈到怪

我仲差粒心眼啊仆街

打冥燈發救難無人入既

係唔係要打歷戰

等你地埋位

我仲差粒劍石呀

隻野太廢啦

去你場定我開

仲未有 jaga

已經試週 都係一樣

禾可以莊?

我無所謂啊 你有幾多格

係咪歷戰 有冇位

入我

gay

雙天未客製

4格X2 3格x5 2格x5

我想打

Deal晒你啲3,4格

辛苦曬satomi巴打

64cWYDQFcrFX

如果mh肯出下saber就好

咁多人想打 留jerry一個位其他鬥快定點

喂你又陰我 你唔提佛仔同鴨仔一陣又話尻我

我打緊仲係叫討伐???既

禾唔打啦

陰9你

入唔到我開sf自己刷

講笑

咁我隨意開定點

剛剛試到得了 原來我有調查任未拎獎金？！拎完之後就攞得返了 唔該曬巴打

三個人去唔去

開左比你 請進

請教下各位師兄龍玉邊度有得攞

隨意啦，房主話事

btw你叫咩名？

秒full

秒左

你game名係咩

iceswallowcome

赤い彗星

joined

佛陀

怒識機排隊啦=.=

又霸到位

咁我開？佛仔係唔係話要打？

開啦 我睇下有咩搞 或者幫下人過主線

佛仔你打唔打sf?我可以開

本佛大愛無私

都好打套裝儲下

拜完年

有冇任打

感謝佛仔

佛光普照

有無人想同我刷埋鬥技a level
我岩賊以上已經a

爸打們，有野想請教
太刀用單眼頭 （弱點特效2）定係蒼火頭好（超會心1）
下身全部滅盡，新手用太刀

我想打下coin
房號？

兩金炎王龍-3. 15mins
7GKTBxpPaAL8

你無耐瘴我唔開屍套啦 sor貓左次

仆街手制冇電

Satomi巴打 心想事成

得一粒耐瘴珠

好大風

你開

下次再打

滅盡4格

龍晶原石係咪要hr49以上先拎到？

隻土砂成3千幾米係咩情況

最好加密

唔係俾cd rom搶哂位

成隻冥燈咁

今日第4粒太刀英石...

等多個

你地call左SOS?

唔駛客氣

屌喇星 開歷古玩 完場比條街場友搞鳩我 唔比我掘野

有無中文

中哂唔玩嗰把

唔知搞咩200血滿血秒

點解係街場

屌你

龍玉都要日文

.......

1死4格2人屍套
我可唔可以企出場外等CARRY

仲有冇古代森刷大細金場

你wiki 禁龍玉再禁得唔得
新年流流爭d想開年

搞到我都想買左波極

想問下sf5要幾多粒素材先齊set架

同人連線有冇得完任後自己返4/F集會所?

泥魚 土砂 浮空 飛雷 是但一隻
打調查任啦
8至10個金格唔太黑仔至少都應該出一粒

Thz bro

轉頭比

我唔打住 有野搞

街霸任點開

樓上場冥燈打完即斷線

我想問有冇人可以加我入小隊？ 成日打過 ID 好麻煩

出左粒弩龍脈石 升邊把武器同咩技好

成日打到條龍一半 小地圖睇條龍都會出啲感歎號 紅眼咁 又無人知係咩意思？

新年啲運唔講得笑 得1場2格

以為你哋唔執嘢就走曬

Juno 3格 其他都係屎 去唔去？

救命
打滅盡龍比佢一下秒 極速死三次 有咩方法打佢

2格鋼龍炎王有無人想清

sor 1貓

轉頭先 要落一落樓

我都買左

小事啦 我玩弓收刀好慢幫唔到你地閃

之前交卡數交多左
諗緊買唔買好

中大技

買啦

喂，唔係喎
筆記真係大金土砂，3千幾米
咩事

條尾出左寶玉

巴打好快 我太刀淨食貓飯攻大要5分鐘

係真啊 一定大金

屌 手震

你再望望右手邊D格仔

我都費事閃, 繼續吹

有冇街霸場跟 想打一隻就夠

BUG

搭單跪求

又bug

CHING係咪刷? 我差3隻就全A了

同我刷埋全A? 我差少少

係 你開

差咩，幫你打埋之後開場幫巴打拎衫

普通撞一下都死

你睇下入唔入到小隊
64cWYDQFcrFX

68BifNJuZKpC
50分歷戰麒麟任 執足跡想入就黎

Sf任，打晒一個再一個

你幫佢地啦 佛愛

有巴打幫拎衫？

買唔買31蚊好

匠珠

已入

整呢把嘢真係好撚攰

唔打多次隻雀？

有幾難整

sf 任我開到11點半就完喇

頭先得c

仲有冇SF任

c係咪得一張?

隻雀咁多隻最難，留最後

係，不過我岩岩好夠
好難打

A有3張

我係咪唔應該儲三段打落爆彈

打冥燈就嚟殘盲對眼

諗起個畫面都笑撚咗

我開比佢哋自己一個打

唔係啊 只係我都有龍矢打到300血 但係佢一9叫我就射唔出

試下換套高防小小既裝，然後食貓飯+50血或者食秘藥
滿血常駐

4格得返屍套 你地有無4格 無就3格

冥燈-3
M38tyYuxskX

SF任其實難唔難打??岩岩升上位夠唔夠做??

你喜歡

升下套裝啦

開ed

仲有無歷古團

睇你有無信心啦

純考技術,佢會比套裝你
唔可以著自己果套

點樣先有得做?

搵我

屍套有冇咁恐怖 最多打慢d啫

無耐瘴照打

Gtr清麻完，放炸彈 接麻穴

專登開個 account 多謝咁多位巴打開SF任，雖然仲未打到，但見你地不停出出入入開任，真係辛苦晒！

清你好似唔太識用太刀

jerry巴打有冇sf場開？

係

下場麻完我爆彈先

重有無sf任 差3張

雄火幣係咪要打蒼火

一睇就知 把刀無紅過

我都是

有無歷古有位可以join

好彩打第2次就拎到

雌火仆街，無一把武識用

岩先有兩個人無耐瘴 咁我覺得係危過其他既 hold住又無損失既

求帶打炎王龍 打咗好多次都過唔到

無啦 我係多時間姐我唔係多錢

又唔係冇藥回

try try

你幫手就有信心

有冇歷古位

有位嗎 撚左粒耐障石了

龍玉加優質角

我用4粒太刀同你交換

終於有痛擊珠

我都想

就係冇刃

第一次玩充能斧

又幾撚過癮喎

差一張sf 有無大佬開

你地玩弓既係咪多數都用龍王眼

賣粒俾你 我有7粒

開咗 4格 鋼 可以死5次

sf 最快4'09'

想試下打SF任，有無人可以帶

幫唔到巴打攞多張

我done啦清

come

i come

咁我去打其他野先

有位？

男朋友瘋狂玩mon hun
同佢出街好似會阻佢打機
應該點做

我岩岩都夠了 多謝巴打開任

有無集會no.

打到紅斬

藍斬

Hr49隻麒撚好難打

陣間帶我

有人含撚既感覺真係好好

你把咩刀黎

juno最盡 本身有裝有匠

4紫炎王 2人 2死
有冇人打

有無歷古團

冇人？

Join

code係？

集會number?

再次感謝satomi爸打

++++

想問下...解完冥燈主線之後係會唔會再有主線?
定係要唔知幾多HR先會再有主線?

本來個畫面好撚型 但著住件柒體力衫

six wing 我快快趣幫你

係
天下 打6、7
天上天下打 8、9

29,49叫做有主線任

帶埋我ok？

食慢左sorry

juno刀加匠係有用既？

係我無耐瘴珠 唔關你事

用咩防具好？而家雷耐性17都好似唔太夠

求歷古團

買粒護石頂住先 都係3lv

終於都畢業了。。。

你代我ok?

同佢一齊玩 用虫棍互吸

一早有

感謝鴨絨巴打祝狗年行大運

有冇code
jerry巴

冥燈自由任想搵人一齊玩，已開SOS

我連食菇珠都未有

點解無人騷鳥sos架 想入去freeride都無

無

啊媽我畢業啦

佛仔玩緊咩

有冇人有得開街霸場

刷左成日終於刷到粒鋼龍玉

真 爆機

11萬pts

無學你洗珠姐

但點都唔相信可以斬到變紅斬, 橙咋掛?

我都想打

有無人打4格屍兔

7ABHY4BtZtDf

刷慘爪寶玉仲難過中六合彩

收二手街霸5

屌我粒心眼唔見左
唔知係唔係心快快煉鬼左

係街場開歷古真係好睇運
有d人入來貓2次

係喎有橙色嫁喎 打落去啪啪聲

我用左金票

a字頭 欠5張巴打幫下手

鴨仔玩緊咩

幫朋友刷歷戰

想問下大家
有無人做完好戲在慘爪之後無出大大大暴動？

我k字頭 留位

我開到12點九要去同fd打fifa 開左兩個鐘sf 其他巴打sorry ar

我入左啦

祝巴打你一世平安

仲有冇位?

嘩屌，打sf打到2"35

三紫歷戰爆鎚龍有無人想打啊

仲有位? 一字頭

教我打ok？

求SF

大劍，雙刀輪住麻

拍片唔該

我係膠街架

巴打搞咩係咁貓車

出第二粒 感謝jerry巴讓位

一陣我用雙刀ok？

新年行大運

冇野啦,睇留眼

通常箭強化係咪唔用瓶先計，用左接擊瓶算唔算?

Sf任
打晒一個先到下個

滿？

排定隊OK?

通常箭我以為係r2

貓左兩次sorry
手殘
唔知自己做乜咁on9

入得嗎？

我排

巴打仲有冇開緊

吹笛神手唔見左

想問下 大劍 Juno 裝 用 a 定b 好

我都唔玩住了

排隊

謝carry

瞓喇goodnight

冇珠用住a先

有 放你地入去

鴨巴係YURA?

thanks

有冇巴打知mon hunt手掣依家幾錢同邊到有得買？

4DXm7KKMj4z4
雙爆鱗求carry -2

斬裂神教大師可唔可以教我用輕弩

好sad啊 以為有心眼會唔彈箭 點知都係彈到仆街

仲有？

Sf 開完場 個場主唔退得嫁？

有

其實滅鬼兇器定 魔物angry 勁d?

巨蜂的巨殻
係邊到打架搵左成粒鍾...

一套要幾張卷架請問?

搵個網掟撚死d 飛蟲囉...

7

巴打們 咩叫做sf？

好的,唔該

-1

我入

買埋dlc,打死唔換裝

有冇巴打一齊刷鬥技大會

打巨殼就會掘到巨蜂嫁啦

Me

冇匠既話juno大劍勁d

巴打開,我入

機爆左 珠又刷到 開始覺得無聊

依家唔賣驚等幾時

有冇歷古歷古

＋＋

你有冇多格場

啲2格有無巴幫手清

十隻奇面族好煩

得2格4格之後52場都係3格

點解我仲可以未有太刀石

黎啦

想入喎

36JWG8QktpTu

搵巴打一齊刷鬥技大會

++

等jerry carry

乜春想要既石都冇 痴撚線嫁

jerry係邊個場

streel fighter

我收工了 開左好耐sf 任 打唔到嘅巴打sorry 了 有機會再開

street fighter？

比少少時間

求SF 歷古
龍矢流

想問執奇撚毛就咁吊住佢尾就得？

原來你係我個場

有個啲係咁出
達人 痛擊 散彈 係咁出
超會心死都唔出一粒

有無可能打到4點唔停你估 我想升hr

比5粒你 3粒我夠

人氣高企

要試下先知

最速 大劍銃槍

都係你勁 一講即刻full

想跟快團

我都係 想比人carry

開啦jerry 想比你carry

想刷套SF, 有無巴打可幫手開任？謝謝

等你開飯

報名呀

4格炎王4格鋼龍無限閃光彈戰術-3
6WZraMzAZREF

開左

奶左成個鐘麒麟腳汁
QE3nmamPu8A

原來D 客強 個個位都玉

屌咁撚快既

gakkina係巴打？

多唔多5格4格

4letpehrh8yd 兩條爆鱗求帶路 -3

呀龍裝無得當外觀？
要用埋佢d垃圾數值？

斬裂神教教主去左邊

唔多 鋼龍4格6場 屍套4格不過2人黎

邊個係gakkina

其實都幾悶

想問hr29 兩條爆鱗有咩攻略
用大槌成日扑佢兩野就俾佢爆中
佢跌d爆鱗落地下又好似唔識停咁 搵唔到時機打

另外想問下點解我合裝果度唔見到死神套

睇佢地內戰先

－1

用閃彈彈佢落黎

笑左 係唔係巴打黎嫁 如果係cd－rom真係sorry 想同巴打玩多d 有交流先好玩

join到

CODE?

歷古屍套3格 2貓

咁樣咪好似要用好多粒

再黎

Gay

有咩理由係火場同隻野打

9區打呀巴打

等佢飛出黎先打MA

Juno無咁煩 可以掛機

但冇技能執一陣又有一堆歷古
聽日先同大家玩幾隻屍套

鋼龍4格-1連刷

主線古龍啲痕跡點先可以搵快啲

入緊 打兩舖

下次無名巴記得射落石 我轉唔切閃stop佢過區

其實點解既？掛機咁上下先出去執？咁馬仔唔得咩

射上面就落到石？

依個?

係啊 好似要畜力2 佢企左係個兩舊草附近就射得

玩落大劍好似幾好玩 佛陀有冇教學

真係唔知

無人打拿 ？

炎王結晶之地9area打法

禾都係新手

巴打 睇下post
打炎王等佢飛去9區先打
仲要係一貓炎王

ok

點解打角龍調查任，佢會出下位角龍素材比我

btw, 如果之後過左HR49個歷戰奇撚又想繼續執毛，係咪最好儲返十幾個歷戰奇撚調查任方便之後繼續執毛

有冇巴打可以幫過hr 49 麒麟
打左兩日都過唔到

我會一開波打睡眠瓶整低佢再放大爆彈

角龍之牙? 好似上位都會出

教主 我想砌套輕弩
可唔可以教我砌

我headset又無聲 比2分鐘我

其實執一次都夠你永續落去

終於有 好滾動

睇人地D片玩弓 好似好輕鬆
原來咁難aim

留返D 1貓/2格黎執?
其實大家會唔會打2格既任

會自己打

打屍兔浸住水打都唔扣血

個白金耳筒真係垃柒黎
有無人試過突然無聲

有固定位，鍾意可以出出入入
我自己就打下任順手整裝，好快就搵齊

千幾蚊個個PS4耳筒?

本佛陀又有時間了
有無人要解任 我有求必應

單挑打唔贏屍套以外既龍

係啊屌

可以幫打丁嗎

唔係技黎 係禁實r2可以儲多段

輕弩點砌呀大師

唔該哂Paul/Leon/佛陀

第一次見 未推主線問題？定bug

最誇張係5個格 但我見親都搶唔到位

本佛十戒 色戒

屌整返好 仲打唔打

幫到2點

有冇話想玩咩弩

等緊你

你地有無4格

聽日搵你打得唔得

有冇調查鋼龍團？要爆角 差3隻角合裝

無呀 都係想轉下玩輕弩 斬下部位咁囉

幫我含就ok

斬裂既話就玩屍套弩。最理想係咁

佛ching介紹客製回血真係無介紹錯
插一下平均回5至10血 加埋juno技插5下又20血
成場唔洗收刀飲水

其實係jerry介紹

如果我把弩唔係rare8 我都應該會客制回血先

有冇人打歷古

想問冥燈套裝效果實唔實用 同埋強化持續最多加幾多秒？

希望各位巴打可以幫個忙

終於solo爆機
成個故事卡最耐係鋼龍

而家可以慢慢刷裝加下人game

好啦唔準口爆嫁喎

信奉斬裂神教可以單挑一切

預約定先 今晚執一晚奇撚腳 聽日等高手們同我清曬佢
有無人John

++++
唔要2格THX

點先打到天上天下無雙刀 嘅料？

好睇你玩咩武器 但唔推薦整冥燈

上集會區域 開任左手邊嗰個就係

鬥技大會

+++ 最好4格,5格
我一定全力同你打

其實係有人問我先試

冥燈幾實用 有時1round7粒都得

同你all in

我都一定會係你身邊支持你 所以一定要預埋我

有冇ching知道條歷戰熔岩龍點打 我俾佢一招秒殺

弩玩回血效益一樣？想試

冇蠻顎龍寶玉點插啊

我知我知 就係唔比佢打中

要睇佢技避 佢儲好耐氣嗰下就係必秒

攻擊6lv vs 攻擊4lv 屬性攻2lv
點揀

所以我今日刷大細金個時咪捉佢 聽日一齊打幾粒ok？太刀我唔知回血回得多唔多 雙刀其實就唔算太多

岩岩打左4場角龍3場騷鳥用金票換

約定你

唔抵換,我諗知道咁好用應該好多人一齊刷佢

刷五子啦

唔該哂

一日出兩粒超心

唔抵都無計 硬食

多謝 yura 巴打 開sf 任俾我打

推
假設3星剋屬隻龍

我都係會揀6攻

洗乜客氣

多謝巴打，我升到350

必秒咁痴線 之前條蟲仔都冇呢支歌仔唱

有歷戰熔岩龍

五子真係正 hr point又高 又有大細金 又多野執 仲要易打 4個人分開打都係10分鐘 5隻龍 扯到傻

其實咩係大細金

btw巴打們打屍套不如帶佢入去有落石個個區度打 一舊石打1000 快過你又要避又要受傷

最後召集 有無要幫手打野 無我就返寶蓮寺

ching你啱 一齊打？

我成日都想咁做
不過同你地打開極速又費事曬時間引佢去

跟你行

魔物有分size 你打到一隻個size係within 最大／最細佢會有個冠比你睇 全部魔物都有齊冠就會踩左半隻腳入白金杯

多謝巴打

有冇人刷鋼龍？

原來如此

同你地打佢都成日訓低 好似又唔洗哂時間引佢去

我玩斬斧 見呢個效果好似幾岩用咁

幾時一齊打

分開打會汁唔到另外4隻

7fXT8J8NXyst 歷戰熔岩蟲 麻煩各位Ching幫下拖

點解hr好似好難升

正三大高手